想知點解立法會入面d警察唔見曬？

十分鐘前睇icable直播見到
警察防線主動退後，跟住走曬
然後示威者先撬開閘門入去

陸續入去之後鏡頭一個警察都影唔到

pish

會唔會防迷暈氣體

好似俄羅斯反恐間戲院個時

宜家班友入曬去，d警察喺邊，又話一入黎即刻拘捕

當義士入去
警察已經係另一個岀口走左
等班義士入曬去就會包圍立會
等班義士走唔到

好擔心佢地

宜家appledaily影到班人衝左入正門，都唔見有警察

陷阱？

空城計

班差佬忍左咁耐會咁順俾你攻城?
G20完左,中美傾掂數,林鄭仲洗忍?

好驚會係喺冷氣同電力做手腳

今日全日警察個策略都係由得佢地衝，好似有哂計謀咁

有陷阱佢地先有清場藉口

斷水斷電放迷煙都係正路野黎,

【21:10】警察撤入公民廣場

拖到入夜先做野？

同埋原先入面啲記者 又去左邊

訓左無睇，有無新聞片段

岩先重咁多車黎緊

小心黎個大包圍 有冇議員係到

咪喺度囉，唔係邊個做緊直播？

首先, 夠人多佢拘捕唔到,
第二, 室內佢唔敢用催淚彈, 入面有香港同外國記者

真正勇武既人唔多 特別係敢帶頭衝既
拉左呢批之後 有可能就無第二批人衝

小心反包圍呀

可能係局，大家小心

佢有催淚噴霧，道門咁窄，如果唔係差佬走左根本衝唔到入去

上次都係急退引人衝 之後就暴力震壓

香港冇王金平保住立法會D電力,今晚係極危險

交返個波俾林鄭 廢事打死人又上國際頭條

打壓愈大 反抗愈大
生生不息 直至成功為止

阿madam頭先嗌到鬼殺咁嘈，一開唔左人

係咪有咩陰謀，大家小心丫

應該會反包圍

正常都係咁
引君入甕

中美應承會繼續講數咋，各條戰線明爭暗鬥會繼續

支持香港警察

快轍喇，仲入去，呢招請君入甕，連取消暴動都無機會 解放軍出動有可能

咁做既意義係咩？
入便成幾百人

空城計 絕對有可能

推

小心隔離政總埋伏

反包圍，引你入再一次過捉曬

盡快上天台 睇冷氣機
如果班狗放tear gas
一開冷氣就仆街

要小心空城計

大家幫手保護記者

不過唔好全部人上晒去

食飯 換班 補給
留意 water路線 避免中信事件

係出面包圍
你入面斷水斷糧,捱唔到好耐

利申 係煲底

撒入
撒出/進入 乜撚野撒入

請君入甕，再截補給支援，然後入面發生啲咩無人知.....唔敢諗落去...

搵哨兵睇實

其實我覺得 警察 玩緊罷工

上一次武力鎮壓, 林鄭割席, 警隊一哥割席, 前線指揮官又割席
今次警察索性玩罷工, 任由示威者玩

唔通政府炒哂D 警察??

總之立法會見

唔衝既守出面啦

可能政府唔想七一扣任何嘅其他意義，除左回歸
不過已經控制唔到

話撚知佢罷 罷都唔好信

空城計 到時包抄

或者，係特登畀人入，向外界展示冇咗佢哋唔得，
加上向外界展示示威者所造成嘅破壞，搗亂

延伸閱讀：

太陽花學運又被稱作318學運、佔領國會事件，是指在2014年3月18日至4月10日期間，由中華民國大學學生與公民團體共同發起的社會運動。這次運動由抗議學生主導，佔領位在台北市的立法院，還曾一度嘗試佔領行政院。抗議運動的主要原因在於《海峽兩岸服務貿易協議》遭強行通過審查，而該協議被反對者視為將損害自身經濟，並且強化中華人民共和國的政治影響力。其他參與運動理由還包括要求民主程序、反對自由貿易等。

I-CABLE 打又不是我

係晒立法會入面！

我覺得唔會咁放
一咁做真係全個政權玩撚完
全部警察玩撚完

入面犬隻數目少囉

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！

一係想辨法守到第二朝 一係確保有後路走

放哂啲人入去就大條道理拉哂做暴動罪
想點打都得
義士們小心啲

變態黑警好恨打人 冇可能

出面過萬人,所以由你佔,夜左如果人少,應該會空群而出

真
冇乜可能

Pish

搵！人！守！出！入！口！

入去比警察圍番轉頭

新彊直頭搞埋集中營
共產黨有咩做唔出

唔好覺得
安全要緊 全方面檢查
唔怕一萬最怕萬一

小心

痴線 好驚 覺得好奇怪 點會咁易衝到吖

想全世界影住示威者破壞

衝擊立法會等於衝擊法治
強烈譴責

呢個情況先係最詭異

要睇定啲
有咩風吹草動就要撤退
加油呀！

各位義士小心
雖然我覺得佢地而家可能輪緊隻狗乸

好鬼
做乜啲差佬走哂

引君入甕

諗深一層就算長期霸住個立法會對政府都無乜影響
佔馬路起碼都搞到交通擠塞
依家佔立法會大樓
政府仲可以名正言順喺深圳開翻個臨立會開會
到時送中又好明日大愚又好都可以秒速通過
依家政府仲有乜嘢係做唔出

be water
佔領戰略據點 唔好誤入圈套

認真，示威者唔好破壞立法會入便d物品得唔得

跟著啲警察一齊行 秘道 我以爲

認同。。

依家破壞都冇人反對，我老豆笑住睇戰爭片咁，邊睇邊屌林鄭

從來都唔係欠第一排
係欠肯backup既第二排

電郵表決

小心班犬又凌晨突擊

係，肯上嘅就自然會上頭排

要盡快傳俾國際知道

佢地知道唔打得示威者，唯有放任你搞，輿論自然會批評示威者

收隊等指示 似係要入夜之後清場

睇到好sad

呢班唔係第一批啦，第一批係雨革、魚蛋革命拉晒，但都仲有咁多人衝，證明呢個政權再係咁，真勇武只會源源不絕，拉唔晒

唔好衝啊，唔好打爛d野

大家小心 記住be water!

公民廣場個停車場入口係通立法會停車場
立法會個停車場有路入返大樓

我都諗到呢樣，仲想開鋪講

要在天面佈防！
放大形什物傢具！
站崗

真心,入夜等少啲人,入去捉哂暴動罪
小心呀,搵人包圍立會

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！

比我係狗都走啦，林奠自己搞店佢

打開所有通出街可以開的通道
小心空城計

歡迎左膠大愛在外面發表下
完全WELCOME

Push

我覺得係局黎

記住影班狗啊

麻煩推！

換更就陷阱

明顯唔係撤
係反攻義士屎忽

push

閘後邊班示威者聽到把聲又嘈又煩，諗住破左閘睇下係邊條八婆，點知人影都冇個

減少記者人數

守住門口，確保空氣流通! !

入得去嘅, 應該預咗

佢地係到等緊一個出師有名既機會
佢地將會更暴力，更公安
大家萬事小心，照顧身邊既人呀

記得守出入口啊
小心空城計啊

發夢聽番黎
有某高層用今次示威 黎迫林鄭負責
唔想再做安全套 要佢自己落命令

盧記安全套已經比人射到入面都係精
傾掂先郁

立法會係空城計，而且入面係有警員，唔排除埋伏，又或者警方係會外高調地向外宣稱要拯救同事而強硬執法

跑得快話保特

入左立法會既義士呼籲：
唔敢入去既和理非請留守門口
幫手保留一條後路比義士出黎

#現場情況

地下好撚多鬼鼠門係通出面

所有鍵盤戰士應該幫手留意情報!
睇緊港島區 / 九龍區有冇異常情況
再通知比現場自己朋友合
好驚困獸鬥.....

玩多陣好走

得把死人口
起碼幾百人入去拉撚得邊個

我地人多 出面再包圍番d狗

樂觀睇係狗士氣散渙同攰

悲觀睇係大把時間咪由你地佔下,凌晨狗調動快過抗爭者好多

嗰時死好多人

班狗既惡行上哂國際,如果今次再鎮壓,佢地驚好大獲

反包圍點撚算

上帝要你滅亡，
必先要你瘋狂.....

以上文字由ㄧ警犬發放

各位自己小心

熄燈，六四

小心走火梯同地下公民廣場個邊牆
好多老鼠窿

有朋友話西環有3 40個黑警坐旅遊巴黎緊，唔肯定

有唔好嘅預感

點都好，佔領立會已經係暫時唯一見到既機會，如果話咩黑警準備反包圍乜乜柒柒，真係要多謝佢送左成座building出黎，萬一出黎既人夠多守得住黑警就柒哂

由得你衝，利用傳媒影實哂
到你衝到入去就撤走，等你破壞到7788, 就封哂出入口，關燈清場

根本係一個陰謀

再推！

有地下通道呀

多人既時間班狗唔敢亂黎 入夜到一兩點就小心

咁少,有冇可能呀

電視見到啲示威者話現場要6角匙同一字批

想做戲俾國際睇 醜化香港示威者

希望吉多兇少啦

小心議員電腦，千奇唔好搵出黎，犯法架！

視見到啲示威者話現場要6角匙同一字批

有可能今日7.1 唔郁手住 等12點一過
各位手足小心呀

冇可能，612已經可以開臨會
唔洗等到今日拎借口

吞槍自殺

唔好撚再理咩空城計

同意

要盡快運多啲物資入去先, 好擔心

發現已Blocked 五毛，依加一定要出去保護入咗去嘅烈士

仲要等埋黃金時間先撤退

個人認為
死守係入邊
強烈要求政府正視市民訴求
否則絕食
一個政府搞到咁多市民絕食都唔肯低頭 國際會打壓

會唔會係地鐵捉？

係咪有新支援係第2到黎?

點會無，搭個地鐵都大把人屌

黑警單純係廢姐

on9,深圳開會

我估應該因為 71 果邊太多和理非，增援唔到先退？

be water my friend

一定要守住撤退路線

唔會,無外媒會醜化今次既學生運動

其實係唔係等班後生仔自行宣告獨立，咁解放軍就可以即時插手拉人封鋪？

大家小心為上！

陷阱一定喇 但佢地入得都預咗

其實無因為入面根本冇野值得守
又冇政要又冇職員
係入面既差佬都只不過係做個樣，你地入黎就變做空城計

等你地入黎發洩下，整爛d 野再企上道德高地

法已犯，仲驚?

Be water
點樣將水一次過捉走啊？
你只需要一個大既容器（立法會）

要學識進退，d物資唔好搬晒入去啊

影響到我地同外國來往同交易
明白嗎?

佢地明明可以守住 你去守
個指揮官萬箭穿心
搞掂都無得升

1.警察內部內鬥 （前線唔聽盧偉聰說話）
2.警察唔敢再出動暴力鎮壓而引致200萬人出來
3.警察擔心安全問題，立法會唔夠人數（電視目測唔夠100人）

屌，想熄曬燈之後64？

大家小心 見到成批警犬係屯門上shuttle

留意反包圍
當年928我地圍過毅進仔，今次難保唔係毅進仔圍返我地

請君入甕

咁可以做嘅係？

聽得多已經免疫 睇下邊個笑到最後 反正啲廢中廢老一定死先過你

因為想一次過捉哂勇武派

芬太尼

我地唔係以佢地做目標 佢地唔出嚟擋就雙方都唔會受傷 識諗嘅commander都會決定撤 保自己手足

邊個平行時空？

喂 擺明係局啦
點會咁蠢仲入去
走啦

唔係講笑似有伏兵

啱啱ICABLE LIVE記者講話有消息指立法會入面班狗經秘道去左政總

三十秒前直播講
假既我死全家

上次割到咁徹底班前線都唔同你守啦
一日無高層出黎話做野，緊係縮埋一邊

覺得你地好撚勁小心啊你地要加油啊香港人！！！

今次明顯無人想孭鑊

蘋果個直播都話好離奇

打開所有通出街可以開的通道
空城計：夜捕

Press con要快

另歡迎左膠大愛聖詩班在外面發表下唱下聖詩
完全WELCOME

分明空城計
到時要包圍/捉人就好易....
成支軍隊攻入黎..見人就可以拉
或者有人出黎..即拉..
實有人話我係鬼..自己諗清楚...有無方法解決..有既唔好講出黎

岩先公民廣場 見到班狗走 唔知係咪岩先果班

拆門中午過d開始

合理想法,咁樣就可以一次過捉晒最前線班人你無得賴

讀多d書 軍事野都會用呢個字

要入就搵大班人入去,唔好斷開條隊

出面仲有人話警察空城計 一齊捉
你試下拉番500人
一定出現 釋放義士大遊行

佢地分分中都唔認為示威者真係會衝入去，
當示威者連死都唔怕既時候，呢班警察根本人數都不足，
除非佢地開槍，否則就係撤退再部署，防止比示威者多方面夾擊

希望香港人可以保持理性
和平
非暴力

有冇警察嘅內部消息?

而家會唔會做多咗

同埋係撤唔係撒

等你地入曬去搞事，造成輿論

點解要拉晒500人...
最緊要搵人頂罪
到時狂放催淚 成十幾廿架車
拉得幾多得幾多...
之後邊個再敢反對?

但係記者都在場 咁做會唔會搏太大

懷疑警隊休息重新部署，等凌晨 3，4 點我地最攰既時候就殺入來全部拉

現場熄晒燈嘅?

立法會守黎做乜,退返出去啦

入面啲人快啲走
俾警察攻入嚟就仆街

我覺得克警夜d 就會包圍一網打盡，巴打有冇咩方法可以救到佢哋

年青人，快點撤退吧！你們這樣的處境很危險！你們在圍城𥚃，越留多時間，別人越多時間部署！

支持警方嚴厲執法

拉曬班暴徒

民主派去曬邊？

走啦 中晒黑警局 佢地專登比大家入去 等佢地話比全世界知大家係暴徒 咁就有藉口對付架啦
唔好中計呀！！！

撤啊巴打
唔好再打錯喇

警察士氣低落，林鄭龜縮，好合理，
而家已經入左去，就應該停止挑釁警察，
要開始理性同佢地扮FD，做戲都要做！！！
入左去之後個大局唔同晒。

[21:45]
頭先發夢 搬緊物資
班人一沖入立法會 夏愨道物資附近已經有4狗車入緊嚟
各位自己小心

要過埋今日先知d狗士氣係點
依家可能扮野

警犬可唔可以入議事廳拉人？

一睇就覺唔對路
之前咁和平都開哂槍
依加打糠哂玻璃,槍又唔開又散哂,到時等多d人入去立會,再草一大班警察內外一齊夾

會唔會反包圍？

有人話係局,勸大家撤,大家可唔可以快d宣佈香港進入無政府狀態,之後大家一齊撤去安全地方？

反正打你點打都唔贏，入左去局勢真係唔同晒，
起碼唔好講粗口 （住）都好

唔清楚 但知道啲狗已經部署緊

先唔講光唔光環
依加咁多人睇新聞,外國又直播
爆玻璃又唔開槍又散警又無支援仲搞左咁耐都無警察到埸清埸,唔覺得好怪咩?

風平浪靜得好奇怪

真係唔好死守喺入面

香港太陽花請馬上開記招成立臨時新政府

求義士有隨時撤離嘅心理準備
仲有好多仗要一齊打
米比人拉就是了
你地真係好勇敢

之前蘋果live係狗角度睇

其實最驚唔係黑警出場
而係林鄭政治IQ突然提升200

選擇完全唔撚理立法會

立法會期仲有兩個禮拜左右就完
事實上無咩大嘢要審要過, 佢其實有條件完全唔撚理立法會, 繼續詐死
放任手足呢幾個月係立法會野餐
根據往績, 佔據完時間一長, 個場一無壓力, 有好大機會膠化, 十鳩幾支cam影完有幾膠, 成件事就膠左, 佢過一兩個月就可以施施然出黎文攻武鬥咁清場

政府公關,比你搞幾粒鐘,明天大把野講,話所有遊行都係暴動以及暴力,幾日內拉百幾人都唔出奇

今次冇領䄂，唔拉晒唔會散

釋返義士

覺得好鬼feel 陷阱黎 點會冇警察
真心佢想一網打盡 拉哂所有人

??

傾掂數?
點睇都係侵侵當隻熊係狗咁撚...

1個鐘前係公民廣場個邊 上左棟野

死守無意思
be water la
聽朝前一定拉晒

最緊要共同進退
佢敢膽就一下拉幾千人

班狗頭先又過一入黎即拘捕，人呢？ 呀唔係，汪汪呢

各位，其實你想有民主，只要不煽動中國内地也這樣搞，中國已經控制了内地姿訊，可能會由得你民主。只要河水不犯井水，不對付中國，你有你的民主。

你都on撚9 我地點樣煽動過中國呀
廿年黎我地又有冇民主呀講撚到依家好似好撚自由咁 有民主又點會俾人dq呀 有民主又點會冇真普選呀